你係唔同位置仔細咁睇，緊會發現佢地

講緊的係唔同人到而家都唔放棄，負出自己時間，資源同風險去做的街頭文宣
如果睇到新聞好絕望，可以睇下唔同人的努力

廁所

效野公園

交通工具

隧道

Source :

受唔起風險唔建議做，請再三思考
請先思考

最近新聞
被指紅磡區內塗鴉「721」「831」 57 歲女子年三十被捕 警：故意散播訊息挑事端

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

請注意

快閃文宣安全要點

1.唔建議用筆及膠水，因為比狗咬入刑毀機會大
(當然香港法治就...不論貼紙定label紙佢要搞你都一樣搞到)

2.建議係無CCTV地方做，例如廁所，公園；
3.要小心周邊人士
4.唔好經常係同一地方做
5.時間唔好有規律
6.每次唔應該做太多(量)
7.唔好公開放上網打卡，真係想報的報上TG等人幫你放

一般文具舖都有!

中風險 低門檻 低成本
唔使再因為玩噴膠，筆 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

c

月

p

大

推

二弟

好多人快過你

老了

標

勁

扮

阻

up

天

啦

CFU

似

push

唔

出親依類POST，一陣又比人屌

4s

獄

推爆佢

平

Push

證

9pm

再三提醒

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

apm

點做

baka, it’s a gif

求教學

二姑

請勿塗污鈔票

屌你

呢張係gif

揭魔支

好過癮

二姑二姑

跳住求雨舞做先得

熱嗲熱嗲

呀～～呀～～呀～～

咩意思

?

攬炒

郊野公園貼會唔會掉返轉頭比人批

兆

2PM
2AM

小熊姐姐

好耐喇喎呢兩團

My eyes

咩嚟

英弟弟

各國政要都為釋放民主派初選47手足努力，我哋更加唔可以懷憂喪志。

韓國組合

HELP

長腿，你們都愛
去貼依張都好

幫你接住啲口水咁大個仔仲洗曬口水

唔好

我老公

我仲會瀨尿尿

HELPPPPP

□

Wow猛猛留意韓星

暗黃葉劉

修

齋

我怕拎去人地唔肯印

push hard

佢女

好耐之前唔覺意知道的

就係因為連儂牆搞到個膠官被批鬥
之後燒埋佢

咁驚你幾歲三個月大bb？

上港人港地唱衰佢

裝

嘅

撚

上面話你昅女啵

熱四了

呢個係咩反應

肯幫你印都唔會係藍

成日𥄫㗎啦

好文要推

我係300幾個月嘅bbg

扺死

辛苦啦

...ok

所以咪督灰囉

兩辦鬥中環港共
而家真係花生咁食

Oic

笑死，巨嬰？
300幾個月戒奶未

好地地鬥乜？
兩辦on9㗎？

階級鬥爭係唔會停
支共本性
無反對派要KEEP政治能量咪製做敵人

第二

Thank you

咁叻仔

所以eliminate反對派係自討苦吃

U2

不嬲都係，所以佢地係唔想泛民總辭架
之前何妖仲話想打比胡志偉阻

未，飲緊健身奶粉，但冇成效

估唔到白警咁努力宣傳
可敬可敬

淨係飲粉唔做運動做尖梗係無效啦

葉劉

階級鬥爭路線

鬥本土派 — 鬥泛民 — 鬥和理非 — 鬥政治不正確 — 鬥公務員 — 鬥法定機構 — 鬥紅

成個香港鬥到永永遠遠

On9

影邊個先

有做㗎

破壞公物？

影你

Wow

做唔夠
一係就本身太瘦弱

不正皮不是人

正能量

堅持

推
要小心

兄弟爬山

我頂你呀

已經慣左喺街周圍望有無文宣，每一刻都希望搵到手足留低既痕跡

咁樣痴同寫野係犯法 唔好做

撐

巴士安心出行嗰張，自然到我望咗陣先知乜事

pushhhh

隧道小心d，幾偏僻都要小心

有次見到兩個後生仔光天化日相隔30秒途經隧道，兩個都戴住平價有線耳機，可能佢地係綁匪，要夾走我，我好驚

a

搞錯咗，原來pizzabox先係大仆街！

多謝

pish

tui

係好耐無見既行動post一定要推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

尊敬

Pish

P